以698 同 777 作背景的 House of Cards 一定超好睇

講述689 (Frank Underwood) 點上位，由當初中央話會比佢做首屆特首，之後反口，只係做到行政會議召集人，儲心積累背後報仇，搞小動作搞亂香港，聯手中聯辦禍害煲呔，直到做到特首之後擴大野心，但弄巧反拙....

原來一切都係背後 777 (Clair) 搞嘢，漸漸露出野心，暗中推689去死，慢慢上位.......

純實FF

睇最尾一輯預告都知啦下話